/* verbes */
" verbes" = "個動詞";

/* Niveau avancé */
"Advanced Level" = "高級階級";

/* Tous (niveau) */
"All" = "全部";

/* Niveau Elémentaire */
"Basic Level" = "基礎階級";

/* Choisissez votre niveau */
"Choose your level" = "選擇級別";

/* Classés par ordre alphabétique */
"Classified by alphabetical order" = "選擇首要字母";

/* Classés celon la forme: */
"Classified by form" = "選擇其中字母";

/* Tous niveaux */
"Every Level" = "每個級別";

/* Niveau Intermédiare */
"Intermediate Level" = "中等階級";

/* Les verbes forts */
"Irregular verbs" = "不規則動詞";

/* Suivant button */
"Next" = "下一頁";

/* Aléatoire */
"Random" = "隨機";

/* Ordre aléatoire */
"Random order" = "隨機選擇";

/* SELECT (en majuscule) */
"SELECT" = "選擇";

/* Essayer de vous souvenir de ces */
"Try to remember this " = "試著記憶";




/* No internet connection */
"No internet connection" = "無網絡連接";

"This page is only accessible with a connection internet." = "抱歉，這部分功能需要連接網絡進入AppStore才能使用";


/* not allowed to buy this product */
"Your are not allowed to buy this product" = "未被許可";

"Our application in accessible by all people 4+" = "如果您看到本頁面，請聯繫我們。4 歲及以上的人群均可訪問使用本應用程序。";


/* buy page */
"Do you want to learn even more verbs?" = "想學習更多的動詞嗎?";

"Full access to all verbs in " = "學習所有 ";
" level" = " 級動詞";

"or" = "或者";

"Full access to ALL verbs in ALL level" = "學習所有級別的動詞";



"Finish" = "完成";


/* Settings */

"Settings" = "設定";

"Grammar and help" = "語法及幫助";

"Grammar" = "語法";

"Help" = "幫助";

"General" = "一般";

"Language" = "語言";

"Number of reading" = "閱讀次數";

"Number of random verb" = "隨機動詞之數量";

"Number of random verb title" = "隨機動詞";

"Service action" = "行動處";

"Restore previus purchases" = "回復之前的購物信息";



/* inAppPurshase */
"Internet connection to slow :" = "互聯網連接速度緩慢";

"Ok" = "確定";

"Unable to get your previous purchases" = "無法取得之前的購物信息";

"Transaction Error:" = "交易錯誤";

"Action available only with an internet connection" = "此動作需連接互聯網";

"Please wait..." = "請等待";

"Transaction successful:" = "交易成功";

"Previous purchases restored" = "回復上次的購物信息";




/*specific english app*/

/* Voici les verbes irregulier commençant par */
"Here are irregular verbs who begins by: " = "現在是文不規則動詞開頭字母為: ";
"Here are irregular verbs who begins by: Part2" = "";

/* These are irregular verbs  with no changes: A - A – A */
"These are irregular verbs  with no changes: A-A–A" = "三態同形無變化的不規則動詞: A-A–A";

/* These are irregular verbs with the same Past and Past Participle tense: A-B-B */
"These are irregular verbs with the same Past and Past Participle tense: A-B-B" = "過去式和過去分詞同形: A-B-B";

/* These are irregular verbs with the same Present and Past Participle tense: A-B-B */
"These are irregular verbs with the same Present and Past Participle tense: A-B-A" = "過去分詞和動詞原形同形: A-B-A";

/* Here are irregular verbs where the Past Participle is the same as the Present but with an ”n” or ”en” at the end: A-B-An */
"Here are irregular verbs where the Past Participle is the same as the Present but with an ”n” or ”en” at the end: A-B-An" = "過去分詞與動詞原形類似，以 “n”或 “en” 結束: A-B-An";

/* Here are irregular verbs where the Past Participle is the same as the Preterit but with an ”n” or ”en” at the end: A-B-Bn */
"Here are irregular verbs where the Past Participle is the same as the Preterit but with an ”n” or ”en” at the end: A-B-Bn" = "過去分詞與過去式類似，以 “n” 或 “en”結束: A-B-Bn";

/* These are irregular verbs with “i” for the Present, ”a” for the Preterit and “u” for the Past Participle: i-a-u */
"These are irregular verbs with “i” for the Present, ”a” for the Preterit and “u” for the Past Participle: i-a-u" = "變其中一個字母，動詞原形是“i”，過去式變“a”，過去分詞變“u”:i-a- u";

/*These are irregular verbs which are different from each other: A-B-C*/
"These are irregular verbs which are different from each other: A-B-C" = "三態不同形:A-B-C";

/*These are irregular verbs with different spellings in British and American English: eu/us*/
"These are irregular verbs with different spellings in British and American English: gb/us" = "英式發音和美式發音不同: gb/us";

/*gb/us*/
"gb/us" = "gb/us";




/* Help Anglais*/

"introTitle" = "應用程式介紹";

"introText1" = "從我們的應用程式，你可以根據以下圖片學習動詞\n\n首先會顯示不定詞(字框裡)，之後是該動詞的過去式和過去分詞，全部以第三人稱標示：﹒「他/她/它」。";

"introText2" = "選取了程度後，你可以從不同方面學習英文的不規則動詞。";

"titleRandomOrder" = "1. 以隨機形式學習";

"textRandomOrder" = "這個方式非常適合重溫動詞。你需要從你所選擇的程度中，牢記若干數量的動詞。(數量可於設定更改) ";

"titleClassifiedForm" = "2. 以詞形分類學習";

"textClassifiedForm1" = "大部份的英文不規則動詞都是有跡可尋。透過我們的應用程式，你可以從詞形中學習動詞。\n\n舉例來說，詞形A-B-B，即指過去式和過去分詞是一樣的，但與不定詞不同。";

"textClassifiedForm2" = "「i–a–u」形式 ，意指不定詞的字根元音為「i」 ，過去式為「a」，而過去分詞則是「u」";

"textClassifiedForm3" = "「英-美」形式是英國與美國串法不同的不規則動詞";

"titleAlphabetical" = "3. 按字母順序排列";

"textAlphabetical" = "你可以按喜好以字母順序排列學習動詞。";

